[818] 5毛真係好撚古惑 借帶唔帶gear係到玩分化

鐘意帶咪帶 唔帶咪唔帶囉 個人自由黎 有乜好討論 唔好俾5毛係到帶到風向
行動策略先係重點 裝備依D嘈黎做咩

817 818

818維園見